維記全脂牛奶定係維他全脂牛奶

雖然全部都係大陸奶

維記
維他

明治紅盒